露營睇日出求介紹

31號會去露營睇日出 有冇易去d嘅地方介紹吓？
偏少少唔緊要 唔好太多人就好啦

年年31號露營日出邊度都多人架喎

露營潮流，十幾年前根本少人去，而家閒日都好撚逼！

如果唔怕逼咪去塔門，東龍島果啲囉

天文台有舊雲，真係睇到？